**2006–07年香港主席盃**由2007年3月5日開始比賽。本屆賽事由 9 支甲組球隊的預備組聯賽球隊角逐，分為初賽，八強，四強及決賽。

## 初賽

初賽會由[港會預備組及](../Page/港會預備組.md "wikilink")[和富大埔預備組參與](../Page/和富大埔預備組.md "wikilink")，進行一場的賽事，勝出者會出線八強。

## 八強

-----

-----

-----

## 四強

-----

## 決賽

## 外部連結

  - [2006/07香港足球總會主席盃](http://www.hkfa.com/zh-hk/match_cups.php?league_id=19)

[Category:香港足球總會主席盃](../Category/香港足球總會主席盃.md "wikilink")